Macbook 13寸 定15寸？

諗緊買13寸256gb 定係15寸256gb 版本好
因為依家macbook pro touch bar 變左標配搞到我唔知升唔升15寸好
平時都係畫下autocad
求指教

睇圖梗係15啦

唔怕重一定15

唔怕重15
同要諗埋點拎（一般背囊放唔到15）

駁mon 13 唔駁15

成日拎就13

擺好唔郁，坐定定用就15

擺好唔郁唔好買notebook啦

用緊MacBook Pro 15"打呢個comment

15"個mon係幾正， 係性能好啲同個大啲嘅trackpad
但帶出街就勉勉強強啦（雖然size比08年macbook 13"大少少）

13"幾輕吓 擺喺背囊 帶出街絕對冇問題

帶出街周圍走= 13"
追求Specs= 15"

你升埋CPU RAM同SSD 你就會發現15”抵玩好多

其實宜家15吋已經輕過，舊版13吋。重點反而係楊升級Mon的價錢換CPU同ram 好過

13 應該行唔到AutoCAD
15 嘅spec 先得

13 點會行唔到

13吋 d字細到睇死人。
放大個範圍又縮細左。

可能會行到嘅
不過多數都建議用獨顯

100% 15